到底你班戇鳩巴打撚夠未？

你當呢度高登阿？
成撚日見到有人講「巴打」「巴打好波」
Ching就Ching 啦！
巴打你老母咩

啱啊巴打

巴打真心吾p

Ching好波

青好波

巴打好波

系米甘多人吾色睇中文仲巴打-,-

岩牙

無人理你我理你，巴打

大專

我讀ive精算，你讀咩？

我DSE

諗住入咩？ive系吾錯，電競仲好好成績，我刀入左去做後備，ching考慮下

其實我up，不過IVE精算前景係點？

9up

我gpa有4.1，有獎學金俾我去哈佛讀碩士，我刀考慮緊出黎ibank做定去哈佛

你認真定9up？

我刀想影學生證你睇但我吾見左-,-

痴線佬。。。

88